跪求做飲食研究

我之前係讀中文大學營養學畢業，本身諗住再讀落去做註冊營養師，但又無錢去澳洲讀又入唔到hku space。出嚟做咗嘢做商界幾年之後先發現其實自己都係鍾意做科學方面既野做下學術研究都好，所以就走咗去讀Master of Public Health。雖然唔知之後會唔會真係可以轉到工返去academic field，就算轉到返去人工都會低一截。不過都想努力做好呢一個research，而家我做緊一個research係關於飲食習慣同埋心理健康野要好大嘅sample size，所以希望可以多啲人幫手填以下呢一個問卷。唔係呃人d link 唔係廣告，真係做研究既，唔該晒大家幫手。🙇🏻

懂不懂規矩 J圖都無張